[Switch/3DS集中討論] Switch機主評測收集區! (15)

Q:點解入唔到eShop?
A:港服未開, 開多個美/日ac入美/日eShop啦

Joy-Con連接/同步問題解決方法:
更新Switch系統至ver2.0後插左右Joy-Cons落Switch本體再重開機即可解決Joy-Con連接/同步問題

Switch and Play
遊戲生活變得更加互動
Nintendo Switch 2017年3月3日 HKD2,340 於香港正式發售
跟機國際牛，不設鎖區

任天堂Switch香港官網

Switch概念介紹

Switch遊戲玩法介紹

近期發售遊戲

Wii U 3月3日 薩爾達傳說:荒野之息 6980YEN
Switch 3月3日 薩爾達傳說:荒野之息 6980YEN
Switch 3月3日 薩爾達傳說:荒野之息 收藏版 9980YEN
Switch 3月3日 薩爾達傳說:荒野之息 收藏版DX 13870YEN
Switch 3月3日 信長之野望 創造 9800YEN
Switch 3月3日 PUYOPUYO魔法氣泡&俄羅斯方塊 4990YEN
Switch 3月3日 JUST DANCE 舞力全開 2017 USD$59.99
Switch 3月3日 1-2-Switch 4980YEN
Switch 3月3日 超級炸彈人R [中文] 4980YEN
Switch 3月3日 勇者鬥惡龍 英雄集結 I + II 8800YEN
Switch 3月3日 魔界戰記5 6980YEN
Switch 3月3日 祭物與雪中的剎那 4800YEN
Switch 3月3日 VOEZ 2500YEN (DL版限定)
Switch 3月3日 The Binding of Isaac: Afterbirth+ 39.99 USD
Switch 3月3日 Fast RMX 19.99 USD

3DS Q&A:
WiiU Q&A:

3DS區三大吉祥物

連登post(14)

個pro製好用，打Zelda操控比Joycon好得多，尤其係LR製，個蘑菇又靈敏

Nintendo Switch使用說明(中文)

Nintendo Switch介紹影片(日文)

Nintendo Switch開機設定教學(英文)

Nintendo Switch Eshop功能介紹(英文)

任天堂會員 - MyNintendo (對應中文)

Miiverse網頁版

NNID注冊教學:
於3DS上注冊:
於WiiU上注冊:

3DS 舊機轉新機 資料轉移 教學

港版機/New3DS(LL)/2DS特點:

任天堂平台遊戲發售表(更新至3月2日 價錢以日版為準,如冇日版則以美版為準):

2017年 初:
Wii U 3月3日 薩爾達傳說:荒野之息 6980YEN
Switch 3月3日 薩爾達傳說:荒野之息 6980YEN
Switch 3月3日 薩爾達傳說:荒野之息 收藏版 9980YEN
Switch 3月3日 薩爾達傳說:荒野之息 收藏版DX 13870YEN
Switch 3月3日 信長之野望 創造 9800YEN
Switch 3月3日 PUYOPUYO魔法氣泡&俄羅斯方塊 4990YEN
Switch 3月3日 JUST DANCE 舞力全開 2017 USD$59.99
Switch 3月3日 1-2-Switch 4980YEN
Switch 3月3日 超級炸彈人R [中文] 4980YEN
Switch 3月3日 勇者鬥惡龍 英雄集結 I + II 8800YEN
Switch 3月3日 魔界戰記5 6980YEN
Switch 3月3日 祭物與雪中的剎那 4800YEN
Switch 3月3日 VOEZ 2500YEN (DL版限定)
Switch 3月3日 The Binding of Isaac: Afterbirth+ 39.99 USD
Switch 3月3日 Fast RMX 19.99 USD
3DS 3月18日 Monster Hunter XX 5800YEN
3DS 3月30日 Alliance Alive 6280YEN
Switch 3月3日 SnipperClips 1667YEN E-shop限定
Switch 3月尾 Splatoon 2 特別版試射demo
Switch 3月30日 三國志13 威力加強版 9800YEN
Android Super Mario Run [9.99美金]
Switch 4月5日 Lego City Undercover: The Chase Begins [中/英文]
Switch ‎4月20日 地底探險記 4980YEN
3DS 4月20日 火焰之紋章Echoes[日版-中文字幕加日文語音] 4980YEN
3DS 4月21日 雷子 -紺碧之章- 5800YEN
Switch 4月28日 Mario Kart 8 Deluxe 5980YEN

2017年 春:
Switch ARMS

2017年 夏:
3DS 5月11日 進擊的巨人 從死地脫出 5800YEN/12800YEN收藏版
3DS 5月19日 火焰之紋章Echoes[美版]
Switch 5月26日 ULTRA STREET FIGHTER II The Final Challengers [中文]
3DS 7月 Snack World
Switch Splatoon 2
Switch Stardew Valley

2017年 秋:
Switch 9月 NBA 2K18
Switch 火焰之紋章 無雙 [中文]
New 3DS專用 火焰之紋章 無雙

2017年 冬:
Switch Super Mario Odyssey

2017年:
iOS/Android 動物之森 (2017財年內)
3DS Ever Oasis
3DS Pikimin新作
Switch Project Sonic 2017
3DS 勇者鬥惡龍XI
Switch 勇者鬥惡龍XI
Switch 勇者鬥惡龍X

係咪有巴打問mii過機？

官方話只可以靠amiibo

2018年:
Switch 火焰之紋章 正傳新作

發售日未定:
Switch Xenoblade 2
Switch 火焰之紋章無雙
Switch 真女神轉生系列新作
Switch Project OCTOPATH TRAVELER
Switch The Elder Scroll V Skyrim
Switch 牧場物語新作
Switch Blazblue
Switch FIFA 18
Switch SONIC MANIA
Switch 打吡賽馬
Switch 太鼓之達人
Switch Arcade Archives
Switch Tales of 系列
Switch Minecraft
Switch Minecraft 故事模式
Switch Yooka-Laylee
Switch Shovel Knight
Switch 龍珠Xenoverse2
Switch No More Heroes新作
Switch 雷射超人傳奇決定版
Switch 極限顛峰[Steep]
Switch Oceanhorn
Switch Lego Worlds
Switch Ultimate Chicken Horse
Switch Overcooked

相關post:

[Switch/WiiU] 薩爾達傳說:荒野之息 討論區

Zelda新作綜合評分出爐: 98分, 開放式世界遊戲完美之作

[3DS] MHXX 綜合討論區

依家大型電器鋪仲收唔收訂？

LM

UNY/APITA/PIAGO好似有wait list

係度請人飲茶仲好啦

新都城 老闆安排左分時段拎機 唔算多人
10分鐘 痴埋貼 走人
但佢game 配件都貴
炸彈人388 原裝配件包168
不過費事去第間 買埋算

又爆 post

今晚無時間推 post 啦
要打機

唔急玩

冇得SAVE隻GAME入SWITCH到?

無

唔算貴啦

唉，有件任豚係FB搞開封之儀，點知連手制都唔識拆

想問用iPad牛叉電會唔會燒機？

官網機已訂 17號等食花生

呢度有無人裸跑

一樣

有冇人想要茶錢

連登有愛

可以點攪

tg lmknss

移民

好撚失望，駁電視都唔識

Account 既居住地改uS/JP

有冇人知葵廣pro 手制幾銀

更新完之後插住 joy-con reboot 呀

任豚個朵你估流架?

更新要幾耐

SOSAD.

官網有得買咩

任豚個個都做野唔經大腦

有冇邊位巴打有留意有冇同 Benson Leung 同級嘅人 check Switch?

你地有冇轉色

有冇人知

應該唔係香港官網

Mon貼算唔算

改名柒到出煙

唔轉, 我鍾意灰

轉咩色？

有無巴打一齊玩炸彈人？

依度仲有巴打有現貨 ？

你地買season pass未

想知點掟3DS隻Mii落Switch度

兩邊開晒Send/Receive都pair唔到兩部機

有人話過mii只可以經amiibo傳

要用咩轉運，集運費好貴架喎

勇者鬥惡龍有冇中文？

加埋都仲平過2340

日水 ？

信和定SSP 多配件賣? 過兩日去買貼/ 殼

求救 雖然好柒

我以為入帶好似3ds 插左落去先知唔係

而家卡住左 拎唔番出黎

點算好

人在日本 大家覺得係日本買定返香港買好?
對上一部老任機已經係ndsl, 無留意近年既老任機易唔易出問題 要去維修

咩叫好似3ds咁插

日本買到先算

正反調轉左插

老任D機玩撚到你SWITCH出PRO分分鐘都未有事

用邊間轉運

不如幫我買部返來

ys
睇個勢今個月平極都唔會跌破2340
還掂趕得切25號試射咁我官網訂算

插入去果陣feel唔到唔順架咩

唔用TENSO

請問點訂，用邊間轉運好

唉

原裝配件包 係連埋mon貼？

一插入魂

插入去果陣feel唔到唔順架咩[/quote］
夾硬蚊啦 仲可以點

係

頂 調景嶺果間228 wo

見到個個出機想收部
有人放可以tg我，飲茶錢唔少得
連登有愛
tg: s011332

11年前的NDS 岩岩仲著到機 張R4 仲work

一陣打link再笑過

呢間出晒名黑店黎喎

哈 訂機就正常價 其他就....

誠收行機一套，有茶錢～

Tg:lolokit

買定炸彈人 zelda同多一pair joy con，機一到就J得

觀塘廣場都一樣，樣樣野貴幾十

我平時去開g point買 呢間ok?

好心你地D任豚爭氣D啦
首賣被人撚狗咁撚
依家開箱又出醜
連帶都插錯

利申:等緊有GAME玩先買

一推再推

求連登仔捨愛
tg yourigname

拆左個殻拎番出黎有冇得諗...

17號去東京...如果仲要食炒價既不如等多兩個星期去日本買算

銅鑼灣白沙道250呀

隻炸彈人 無中文嗎？
買左hori 168 套 同 80蚊貼

入game轉

左邊joy con 要對正個console 先唔會有問題
右邊就無乜所謂

有無人係咁???

隻voez個mon太大，好難打

謝

pro 製頭先無買到
過二日又要去

其實之前有冇人係官網訂過野？我驚海外卡會比佢cut單

關卡撚事

得左 煲zelda 再見

過唔到數咪關事囉

我想買配件包都無呀

用邊間好

三軍未發，糧草先行

我係年初一行過UNY見有得訂先至留電話比佢，乜都唔洗比就攪掂。
啱啱去完九龍灣UNY攞機，由訂機到攞機前都唔洗比訂，又有whatsapp通知幾時有機攞同有咩game賣，真係唔錯。

真係好醜

我都係年初一，果時應該第一日加落list。不過whatsapp通知你咁周到

有無人覺得個盒入面得張卡應該整細D

總括黎講。。炸彈人都只係bomermanland對戰mode質素， 始終做唔反hudson咁嘅高質炸彈人
繼續zelda算

你插住 Joy-Con reboot 過未

未
就咁reboot only
試多次先

我轉左紅紅

個sales姐姐有日打比我問轉唔轉色，之後佢仲問買唔買game但個時仲未有game list，所以佢就whatsapp比我同佢話到有貨個日會用whatsapp通知我喇。

紅紅好似正過藍藍

好似無貨了

頭post又講過，我頭先都講過

想試雙打強烈推薦俄羅斯方塊試玩版

好過d細舖啦 落左訂話明正價都可以加價錢轉色加骨 d客訂部機驚過乜咁下次仲返嚟幫襯咩

有冇人可以答到我，好怕燒機

一返屋企就插電視, 無用過個座插
講下道理喎

between 唔該晒

我joycon完全無問題

冇人知呀
你想知就等專業人士 check 啦

有無人買左zelda季票

但又寫住在庫 仲諗住訓身

我全灰 只係轉左條邊做紅藍

差唔起

出左sold out 了，其實開左都好多個鐘啦

12s200$有無人賣？

仲有冇繼續同 sales 妹妹 Whatsapp?

點試joy con有冇問題

已屌！

巴打應該靚仔嚟

利申非gay

玩陣zelda自己feel

係囉，既然大鋪有得訂就緊係去大鋪，感覺安心d，最緊要係訂都唔洗比嘛！我訂嘅時候都以為我聽錯，問多次"真係唔洗比訂？"

行哂旺角觀塘灣仔深水涉都買唔到3000內

冇可能買到啦，全部都係死炒狗

你去過UNY都知通d姐姐都真係好姐姐…

試左
部機放係地下
joy con 高過佢. 有問題
擺水平 . 無問題

一定係

可以同 sales 妹妹Whatsapp

嬲嬲地 買左機票聽日飛日本即日番 順手幫朋友買埋

Ching, 請問係未乜amiibo都過到嫁？

係咪日本ac買 要用番日本ac玩？

你張機票都唔止啦..

幾條友夾 射落海都唔益炒狗 唯一驚去到買唔到

日本都俾大陸人掃哂啦。。

雙手插袋玩個feel幾正

部機仲未到

快件到達中轉中心 OSAKA - JAPAN
星期五, 三月 03, 2017 於 15:38

遲來報到 I'm ready I'm ready (3008 行

上網google 左
左邊joy con update 左都仲係好易干擾
你係廳玩, 多過2米距離
有野隔一隔, 經過都會干擾到

我自己試. 左邊要對正部機先無問題
右邊點都無事

有無推介sd card 用邊張好

係咪上唔到eshop?
想問zelda seasonpass但上左好耐都唔得

N64隻炸彈人都好好玩

應該真係用左低功率BT

好似見到巴打買三叔

閹割版

有啲似舊式無線耳筒
接收器要同個手制一條線無野阻先得

Zelda我未試過
不過fast rmx我用日，美帳都玩到

無錯

btw ching

有無人tv mode連wifi特別慢？我今日裝zelda update見佢兩三個字無郁 一轉手提mode就即刻裝完

特登試左
用其他acc佢都顯示已購買

即係你肯定係 update 咗?
咁可能係仲有問題啦

對得iq60既我黎講好難玩

應該同一部機既野可以唔限帳用

係呀
你可以google 睇下
佢有個接收test 啲數據
左邊都仲係咁弱雞

佢地話交左比nintendo 未覆

無問題果啲巴打係咪房入面近距離玩?

JUST DANCE 2017 | Do you really know your dad ? | Nintendo Switch Launch Trailer

HKEPC有人試咗 apple叉機，紫米尿袋，同 Sony type c尿袋，紫米叉得最快，但同原裝牛有一大段距離

致 預定購入【Nintendo Switch】會員

關於2017年3月3日(五)發售的任天堂Nintendo Switch，
依據日本郵政的鋰電池配送規定，
會需要將商品組裝或分箱後才能國際寄送。

因此，上述商品抵達倉庫時，
將會進行包裹開封，並確認內容物。
而包裹在登錄到您的會員帳戶之前，
我們將會另行發送通知郵件給您。

還請先行諒解。

理論上. 部機擺得高少少
比中間啲傢俬阻到嘅機會係低啲
一放係地下, 左邊即刻無咁靈敏

eurogamer? 尋晚咪討論過

wii u gamepad 完全無呢個問題...我諗firmware update 未必解決到

送2年保係有原因

今日有個ver 2.0 嘅test 出左

任天堂又要比人笑

就咁睇落
玩 12 switch 用table mode 會好啲
tv mode . 左邊手制條友係輸硬

咪撚笑先
我都好煩惱
我部部機都擺係地下架
宜家個dock 放左上枱

當然唔會，只係12W（5V 2.4A）

咁Zelda 騎馬唔行直線係joycon 問題
定隻馬唔聽話

1 2 switch唔係有好多隻game?點解依家都5,6隻,其他要DLC?

應該一路玩一跟自己unlock

OK我再試下

joycon 有水平sensor

yes I know

試完DEMO即刻買左
日本ESHOP買都有英文
女女玩到卡卡聲

可能係joycon唔聽話，又或者係隻馬有問題
認真，馴馬係咁，正常的

買左，但係唔用腦真係難玩

咁我估係未 fix 晒，或者係老任拎 user 黎做緊 beta testing
所以 release note 冇寫，又冇出 announcement

大埔有間開3800 跟兩game
仲要過兩日先返到貨

又可能software fix唔到

我玩解迷遊戲唔差
女女就係咁派膠
玩到肚都痛
佢類型都算多,但唔知總共幾多關

唔該晒啊～

港版ac係咪入唔到eshop 咁點down 數碼版

開個日版美版
兩邊都受香港信用卡

達x？

聽日出去訂

月中朋友去日本，希望買到

達x 3180 淨機
紅藍3380

達群定熱線

轉左個US...都唔知遲下改唔改返香港好

邊度有得訂

Game同配件都算正常價，機，不了
利申：頭先買左zelda,炸彈人同joycon

開多個咪得，一機八acc

其實US定JP買野平D

對戰MODE真係麻麻

反而STORY MODE仲好玩,難度都唔差

依家ssp同旺角現貸賣緊咩價位

打左正常第一關已經CONTINUE左4次

屌 仲以為佢良心

不過又奇喎，佢忙到用埋玩具嗰邊黎派機
熱線就拍烏蠅

如果3180 跟zelda 條氣都順啲
屌你淨機咁大咬
即係今朝訓晏d個代價成800蚊 真係不了

熱線3800 跟兩game 都賣哂wo
我岩岩8點幾行過 佢仲幫人痴緊芒貼

我懷疑係部console 嘅電問題!!!
唔關咩restart 事
個console 唔夠電就會接收差左, 叉得耐左接收愈來愈好

慘

原來熱線先係最黑嗰間

但相比gamepad 左邊接收都明顯係差好多..

右邊拎到勁遠都ok
左邊超過2米就on99咁

不過佢d配件好似係正價

你幾時有咁既幻覺 不過佢算老實既 只少唔會訂左跟住起你價

間接話港女冇腦

買完即開炸彈人一對一隻揪，lag到仆街

早三年隻GTA5 係佢到訂
個陣佢地都跟返正價

btw 咁多大埔友

同機同上網同人連???

好才未買
希望下一水 fix 左

兩部機面連

達群都係

不過佢面連都要連網，唔知關唔關事
除左lag d場都ok好玩
係冇得搵附近d人有冇開場同冇得隨機圖麻煩d

好似話handheld mode同橫持joy con先無問題，其他一律出事

面連都要network 你set錯野咋

我見佢開房話連network
不過冇wifi都開到場
而且係得頭幾場lag
可能load緊個場d資料

差電線邊度有得買 想入條放公司

請問switch冇電係咪禁緊都唔著

Nintendo eshop 未開香港
咁係咪要開番個日本ac先得?

可以上佢個網自由轉地區

轉番日本就得？

Mirco usb係咪唔岩用

張sd卡行exfat定fat32定其他?

好期待聽日拎機
我訂果間黑同紅藍爭$70，我訂左黑
好唔好加$70轉紅藍？

SDXC 咪 exFAT
SDHC 咪 FAT32

aeon

4580得2隻game

有無人覺得個wifi 收得有啲差
插左落電視直情收唔到
普通tablet mode 都係得一兩格

我收爆

其實放落dock 係咪一定sleep mode
冇得熄晒?

認同 收得差

咁多問題

我wifi ok
係左邊joycon 少少野擋左都會收唔到
唉

有冇人知AC D金幣會有乜用???

之前唔訂因無game岩玩唔想早咁多買
宜家4月5出lego game
唔知等埋lego game一齊買到時仲係咪炒價呢

轉tv有無教學

插哂線放埋部機入去
無反應

睇下貨多唔多姐
如果好似PS4 PRO/VR就.....

我改一改條問題 : switch有冇硬性規定(or 淨係support)sd卡用某一個fs?

換禮物用，例折扣券之類

電視揀啱source之後click switch power掣

應該冇野set架喎

你唔會係冇插電下話

我果部都差

咁遲下先一次過轉COINS

你試下咪知

私係
都覺得怪
無位比我插電既

你又話插晒線

會唔會遲啲有patch 會整得返好
一插電視就連唔到 點打連線game

放入個盒就要掹走條差電線
唔係點入
定係有無橋妙
仆街開機都卡關

gamexplain 條友都係咁...
update 左都無用

個dock後面有位插

差緊電未打到第一關個boss, 但已經易左好多
以前一死係個關要再黎過， 仲要無晒啲power up
而家連炸出口都冇事

用緊以前wii 個Lan adaptor
插lan 線好正常

唔好話我買廣告

睇到了
柒到仆街

試緊有冇死點咋

真係好歡樂

炒到4k

[殘體注意]

貼吧有人開post話喺amazon jp買機畀DHL捉到有危險品
(雖然佢冇講不過我估大多數係鋰電出事)
暫時唔肯定係離境出事定係大陸報關唔畀入

source :

點解收得兩格
垃圾TPLINK

RIP

都好喎
一陣俾 id

Just Dance 2017: Nintendo Switch Launch Trailer

條片幾正

炸彈人點連線
明明我揀左日本都話地區問題

大陸唔入得遊戲機吧

好似未開network，未有得link play

我十一點半OK
ID: The2Square
其實NS點add人??

1. 留friend code
2. 用Miitomo/Mario Run link nintendo ac 再add佢
3. 面對面add
4. 等更新

唔知喎
未試過上網連

一陣試下先

開箱又卡關，插帶又卡關，連開機都卡關
係咪刻意抹黑任豚智商

其實應該係要俾果埋數字

Switch用得返新光個架 perfect

玩到未玩比0分

Bad bad bad bad bad badb bad bad bad bad bad bad bad bad ad bad bad bad bad bad bad bad bad bad bad bad bad bad bad bad bad bad bad bad bad bad bad bad bad bad bad

其實插左機好撚lag

想請問下呢兩舊野值唔值錢，剛才喺超級市場買
見到啲鬼佬不停喺度掃，所以搶埋一份

有無巴打連唔到5G wifi 連唔到屋企個5G 淨係連到2G

依家開唔返部機

搞過咩黎

same

唔值

公主最值錢

玩完Zelda放低

係咪用 channel 36/40/44/48?
其他應該唔得

想開返個陣就開唔到

有啲人wifi 有問題
有啲人左joy con 有問題
炸彈人就上網lag 爆

.....點算好

叉耐啲電試下

無電?
撳home/power無反應?

我改左日區都上唔到網同人打...

我唔知係唔係冇電 我依家充緊電 禁實home冇反應 好驚

未開online ser好似係

岩岩試左無問題喎

你地係香港 account 定日本account

係咪關左機呀
禁開機制呢

禁實左都冇反應

我可以 find friend (不過無朋友)
可以開 room

未得閒同街人打

係咪㩒左上開機制

點解咁多人有問題我咩事都冇

豬都高智慧過佢地

玩返手機game算啦叫佢地

點解我隻 1-2 switch得幾隻game

兩年保
唔洗驚

叉耐少少電再試

每次吉個DOCK都好刺激,好似一吉歪就會整花個MON咁

開左 acct 入 eshop 彈error
點搞?

未比錢解鎖dlc呀

更新左未 ?
未遇過咁樣

買左碟嫁喎 即係點

BOTW
手提Mode:穩定30fps
TV Mode: 2X~30fps

第一頁

Switch 有得入碟

屌啦星過兩個post後先入黎D人會唔會正常D

今日同fd 食飯即刻帶埋出街
snipperclips 好正
泡泡俄羅斯方塊 都係

但一部機兩個人玩唔夠

應該係玩耐先unlock多啲game

唔係啊，幾好笑

感謝

玩左幾分鐘就收皮

邊度有平平地差電線

Switch 12 開左250有冇人要？唔啱玩

應該無電姐 唔好咁擔心

有屋企人贊助我$1000買game
揀邊D好？
1 2 Switch /炸彈人 /DQ Hero 應該首選
Zelda我一早訂左

我聽日拎機好興奮

原來真係冇電嚇親死 多謝咁多位巴打頭先既安慰

4月28 馬車DX

我打算200收，你接受到個價而且聽日2pm會喺SSP出現的話歡迎你PM我

有冇師兄知道點解葵廣間仆街買機加配件包，張保護貼一早痴左上部機到既？

又一個?

香港DQ英雄賣緊幾錢？

我盒都未開聽日出街沽貨

啱啱幾個朋友上左黎玩
玩左1-2switch同鉸剪
都玩得好開心 睇黎party game 角度黎講
1-2switch 都唔算伏
不過BB果個小遊戲真係最伏果個
玩左一次就轉左 同埋教學影片好似冇得skip?

痴定先你買個陣咪唔洗曬時間幫你再痴囉

玩第2次可以skip

原來係咁

有問題先上黎講，應該冇咁多人中招呀

玩左成晚都冇事，係其中一個joy con 難啲除，其他冇投訴

snipperclips幾好玩，用下腦唔悶，入得過，要搵囡囡一齊玩
炸彈人要set 唔轉個視野/視覺會好啲，有中文。咁既價錢，我唔覺得伏

部機仲響大阪

仲要痴得勁樣衰

都係一件好事，最少唔會出去食炒價
自己慢慢推post 啦

要處理咗其他人啲危險品先

早幾個post見到有人話DQ英雄好似有D lag
我上官網睇佢兩條宣傳片發現條片入面都係lag
(唔係我條片lag，條片流暢的但明顯睇到人物動作lag)
應該係通病

snipperclips 幾好玩
合作 game 又用下腦又可以屌下啲豬隊友

下星期去大阪攞，已到朋友家。
到時拆盒hand carry上機

搵第二間買啦

Game冇得Save落機真係On9
出去放行咪要帶幾張Game Card

買dl版咪可以save落SD卡

不嬲買實體都係咁，有邊部可以咁做

想問有咩機係可以比你唔用隻game卡/碟就比你save落機玩？

百貨公司會唔會補貨?
無訂究竟幾時先買到

點解我部Switch搵唔到5Ghz WiFi 嘅

Switch friend code: 1354-9171-5531
求加FD

你地個個左邊joy con 都無事
咁我得閒返原廠換先

aeon聽日再開訂

之前試過要較channel

要排隊rock in訂

買完先知屋企人買多左部,痴晒保護貼灰機有無人收

2000

原價 ？

tg : sugarbb

炸彈人online開左ser

正啊咁一隻碟咪可以抄落幾百部機

你都On9咁都講得出

即係三月內都唔會有貨

我又唔覺tv mode zelda drop fps 好嚴重
係lag 1-2 下咁
可能我要求低接受到

要4月先有機 ?

Please tg lmknss

保守姐

寧願等耐啲都唔食炒價啦

一唔一齊玩
自己開 room 玩都可以

唔岩講到岩

如果寫三月有
到時港任派唔切隨時俾人殺

一齊玩

加我好友

2519 8785 8095

tg n25344

咪又係咁
反正你都俾左錢
你唔要大把人接

今日D人爭住去俾炒價都係咁啦

我覺得係多草嘅地方先drop frames

巴打,我痴左hori 9h保護貼,$2600你ok?

港豬
利申:咁多代nds 3ds都有

add左

得我地2個 ?
我無所謂

ok please contact

你開緊場咩

我試開
宜家開左你睇下入唔入到

有人pm左我了

佢唔要再Tg我啦巴打

連登有pm邊度禁

其實我都想問 當住佢係高登同步發售先

你岩 如果出2700會唔會過番黎

贏哂

炒炒下變左出面啲價

又唔會,要放就放高d,onLy多左部

Mola mola

希望有好消息

我諗真係炒高1000都有人要

香港就係鐘意乜柒都炒

無人知HMV online有得訂？ 3580 1+2 + Zelda

想買返黎玩自己姐都係

用炒價買個d咪助長左

張card要由部機format多次先用得
fs係exfat

唉
左方joy con 都係成日疾下疾下
睇黎要去換

HMV

今日我去拎機先見人買10部...大戶到
當佢賣9部走都FATFAT

$150收 12 switch
聽日ssp交收

其實擺左部機落dock點知部機/joy con叉緊電？好似無燈睇到？

今日去hmv拎機時已經見到兩個人問，個staff話個wait list 好長，同未知幾時返貨

插落去嗰下部機會著一著mon左上角出叉電icon

靠感覺

頭先明明開 $200

再嘈陣間變$100

部機見唔到我個5Ghz SSID

依家網上做緊3580

唔該巴打，下次留意下

channel

你係唔係放200先？價呢D有得講家嘛

明知自己唔岩玩，重有250呢口價就放左

點放???

153
聽日得閒再搞

如果你聽日13:45左右響MK MTR我OK

有冇人覺得joy con同部機個接合位好似好化學咁

香港同日本都用到嘅應該得 36-64
除非你部機 set 美國地區?

乜鳩都炒

唔係金屬 rail 黎咩

ok，點聯絡你？
(而家先發現連登無pm功能)

預計野不嬲報最遲到貨時間，早左3月到無人怪喎。

硬係覺得一用力就有dd卡卡聲

line pikyocheng

TG ID: thethe927

香港eshop幾時先開呀

其實佢有冇講邊間有
定係全線都有？

轉左日本先啦

d game都無中文版
開左eshop都係買番英/日版咋喎

今朝網上一班人放300，我未攞game係手都開價放250 唔駛10分鐘走左，話要開工夜晚先交收

已經綁左日美港三個acc
佢切換又真係幾方便
裝完既野又可以共用

其實隻驚唔差喎
同老婆玩估珠仔，好過癮
仲話乜咁高科技可以模擬到個效果

咁D COINS咪冇得集中一個AC???
雖然COINS可能冇用

用tv mode fps 可以接受

個個都會有人同你玩咩

auto

想問下任記有出差電線咩
你地尿袋回差電
有冇巴打答下我

咁都得...岩岩$200聽日放俾巴打

嘩屌 down左佢隻試玩，我諗得1x fps好撚 lag

我想問正式版係咪都係咁

試下手動改CHANNEL啦...應該會連到5G

原來唔係auto, 我自己set咗153

冇所謂啦
況且主要用日帳
其他係以備不時之需

買叉電Grip有跟條叉電線

肥花有人同我換隻魔界5

手提mode lag 到仆街

dl 左demo , 真係好lag , square有冇做優化

咁睇唔開....好少鋪會食到魔界5骨而冇1,2

魔界5真係無聽人講過要食

搵到原來有副廠線

應該骨黎
同我一樣袋都無拆到

老任條線粗過我部Sony Xperia條線成倍咁滯，唔知有無咩特別

你地有冇人connect 唔到wifi？
我o係街上到
返到屋企連自己ssid都搵唔到（屋企只係enable 左5g）

你望下上面

係第二度 放250 之後有人講價220
但唔知係咪混吉

元朗有無有無人知

點先有得download試玩game? 求解

你個咸濕仔有機唔打走去打飛機

有冇人放炸彈人

同屋企人玩1-2 停唔到手
好正

有無人食骨食左魔界戰記，想收

有無巴打知aeon要落幾多訂？

我隻炸彈人點解英文語音既 係咪因為系統語言較左英文 好難聽

GAME語言較左英文/中文就是英文語音

唔係呀嘛 正常都比人語音同語言分開揀啦

隻炸彈人有無得較視角

有冇巴打放炸彈人？

炸彈人唔係骨，如果買左一日就放，你都驚啦

想問一下
如果去豐澤訂應該係點？
尋日打過去客服佢話未發售

琴晚連登有愛之100蚊茶錢後
打隻ZE打到停唔到手

仲有琴日試下用我個user玩完ZE再用女友個user入
Save係分開 非常出色

zelda有冇機會出中文

主機語言update左中文有機會有update既

話說尋晚係良粉攞機，唔似你地講到咁差wor
店員有講有笑有野問會答，仲幫手痴mon貼
一大箱貨，好多人黎問炒價都話堅決唔賣
話今日淨係有訂機既人先可以拎機，唔接街客

In Uny we trust

Zelda手提好似仲靚d
部機暫時最大問題係闊度
拎出街一定要帶袋

有既話分分鐘另外買

返工打機是常識吧

Create id 就可直接入eshop下載

狀態
快件到達中轉中心 OSAKA - JAPAN
星期五, 三月 03, 2017 於 15:38

唔見eshop有試玩game
定日本eshop無

禁入隻game到睇

應唔應該開個炸彈人約戰post
追左好耐先追到有人留左id

自膠
以為有個位會show晒所有試玩

如果配得埋AirPod 就正

快件，邊撚到快

拎住對joy con幻想自己打緊

未試過
一陣試下先

好快架啦

星期六要番工真係好on9

hi 返緊

返工表示都可以打機

仲要番八半，收七半

冇機
我都想有部比我射波

放假

返半放4半

9-4

我都係返八半收七半喎

首批是咪已經賣哂?

要買多隻火牛公司充, 求推介

番9至1

無得連Wireless earphone真係好差

係咪冇藍牙
琴日我都搵過

個mon係用邊種panel?

無，佢藍牙淨係for 手制

SW-0499-3074-7314

仲要個盒冇送3.5迫你課金買條

反人類

你尋晚連到機咩
我都係連唔到上網mode

第一城附近有無game 鋪？
想去睇下配件

請問反位係咪日本先有左藍右紅既joycon 買

joy con 問題
我幾遠幾近左邊都好有問題
唉. 佢寫到咁樣, 即係唔會同你整

唔知點算

過去對面河???

左藍右紅得跟機，散買得全灰同左紅右藍

好彩琴日快快手上官網整左部

拎去老任問啦

有一個鐘時間free
太遠去唔倒

咁老實講，好似無主機有送3.5

星期一先開
鋪頭係咪唔鬼會理

黃昏試己經連到

我同FD玩又得
同街人都玩過
設定有得較同全世界人玩(LAG啲) /低PING人玩 等等
你試下較全世界再SEARCH

唔該！

你acc set咩區??下午返到屋企再試下

ign 話呢個問題暫時只可以play very closely to the dock 解決
或者買pro controller

唔知今日機價會唔會回落呢

跌極都唔會跌番2340

AEON開始多人

現貨

得20個名額

屌 唔撚係呀麻 又有現貨？

仆佢個街學APPLE炒IPHONE咁每日JIT少少

請問各位巴打 收納袋 同 screen protector 呢兩樣配件咩價位？邊到買抵？

成功買到

呢位巴打係咪係度鳩吹緊 見你吹左幾日

尋日食炒價既

買到了

機都訂左咪食下花生

炒價撚不願面對

想唔食炒價既都係得番每朝排大鋪呢條路

好多炒家排隊

炸彈人終於爆機
困難打boss真係痴撚線

日本
3ds年代用到而家

其實你今朝九點半去到就一定買到

Konami:
炸彈人online & input 有delay
我地調查緊

隔黎FORUM都有人買到了
買黎飲下茶都好

其實本身諗住淨係去訂
諗住四月有都冇問題
點知居然有現貨

btw 班炒家好明顯一早收到風

屌又遲左起身 有冇人想飲茶

日本老任官網有得散買3色左右joy con ，不過會貴過一pair咁買

konami

有無人想飲茶

想問下 係唔係每朝 aeon 都會有20部買

聽日你咪知

唔知道

但應該冇，因為宜家收緊訂

聽日無現貨去訂機都好

多謝尋日post相既巴打

隨時今日訂晒啦

好想玩呀到底邊度買到

如果你唔急玩既咪聽朝早少少去AEON
就算冇現貨咪訂定部機, 有既咪當BONUS

同意

太遲了

聖誕節

聖誕節咪有機

都好
最主要唔想食炒價 助長炒風
訂左等下都接受到

朝朝都有？

AEON收緊訂
你自己估

其實好多鋪都大把存貨，hold住來炒。我覺得要等下，反正無乜game，此風不可長。

連茶有冇巴打買多左想飲茶

歡迎搵我 想玩自己

有無巴打有愛

係 等到無人買就變返正價 雖然唔知幾時

等緊

今日九龍城吉之島10:00 有12套

聽日應該無啦

限量發售

荔枝角有20套
多謝吉之島

星期六要番工 想排都無得排

我問九龍城果邊仲有無得訂 佢話未有消息

問都問大啲個幾間啦
九龍城嗰間咁細

仲有無

sony有

無晒啦
其實今朝好少人排隊

冇人知會有現貨

joycon點睇有幾多電？

之前咪話zelda TV mode frame rate drop 嚴重既，發覺好似由tablet mode開game, 再轉TV mode先有事。如果係TV mode重開隻game就會順返 應該係bug黎

本身係諗住早啲去訂
點知有意外收穫

我有
全新連單 灰機 +1，2+薩爾達3800放

留番同你老母玩揸牛奶啦

我返返去果間問 原來果幾部都係訂左.,.

3800 咁有良心呀 見係巴打減一千我就收

我有
全新連單 灰機 +1，2+薩爾達3800放[/quote

找我

祝你坐艇

駁唔到

你上面即刻有傻鳩收

睇錯，唔駛搵我啦

原來3ds個線頭唔岩switchw用
邊個有得齋買usb線呀

炒家該死，炒價都食既港豬更加該死

周街都有，普通USB type c頭

我覺得食炒嗰啲抵死啲

屌你

宜家都係咩都炒
好心啦 要玩先買

啱啱問咗無晒

唔好合理化成件事
人on9你又要跟住on9?

Thx

而家梗係無晒啦
10:00啱啱好數齊人頭

真，兩邊都抵死架啦，但歌仔都有得唱：受騙的那個，比騙徒更混帳

唔怪得啱啱到見有人攞機

巴打們，個插頭應該買咩，想放係公司叉

普通iPhone頭應該叉到2046

玩左幾粒鐘zelda 真係好撚正
之前忍住唔睇d片真係值
不過見到佢機能係咁樣 都無哂幻想佢之後出到d咩靚畫面game
特別係見到TVmode畫面唔算靚好多 仲要lag機
畫面玩耐左都可以慣 但跌FPS lag機真係死罪
但手提mode係幾過引

好彩連登有愛 琴日巴打淨係收我100茶錢
樓上灰機連兩game 3800個個
祝你返工比人炒

講得好岩
港豬無得玩好似會死
無貨咪等 點解要俾多d錢垃圾game鋪

仲有我大學個教授上堂教我地買電子產品
切忌買第一水
通常第一水有bug
第二三水就會fix 好

希望左joy con 連線問題快d 修復

聽日仲有無現貨啊！今朝起唔到身啊屌

屌 你問上帝啦

買返原廠就最好

試下係TV mode重開隻game, 會順返
應該bug黎

垃圾 , 想買又唔付出

去深水埗 買個anker qc3.0 插蘇
點解咁都要人教

又唔洗番工 起唔到身抵啦

連登仲有冇愛

我都想有

一陣試下先
但我琴日係插左落座先入game

我見到肥花券到3800淨機痴撚線

實有既

炒到

要我含都得嫁

想收一部黎玩

茶錢少不免

連登有愛

打機打到要含
做乜鳩

有冇人放12switch呀？$200收！

可能本身係gay呢

真係？今晚一定要試吓

剛剛寶源買配件,聽日1點有得訂,但數量唔多

更正,今日1點

嚮 aeon 買左首發既巴打，你地係一年保定兩年保?

番工

正解

請問有冇pro制？有冇炒？thx

訂機定訂配件？

pro制我見仲有,尋日賣$498

寶源多唔多hori配件，我諗緊買果個架，唔洗同堅企人爭電視用，差電敗唔洗拎住部機，吊住條差電線

Thx,一陣去買

其實而家會唔會係日本訂返黎香港會快過係香港等行貨？

個架我買左,但係應該係最後一個

寶源真係最平，係街買，平極都過500

其實好多貨
係慢慢放出黎
反工唔差果幾日
各位連巴唔洗急
唔會好似ps4咁

好信你

咁我下星期先再去睇，或者去其他舖望下，剛剛問左金源都冇貨

會
香港而家訂行話要4月先有
日本訂就3月17出貨

不過

正

咁你就知道 3月17 香港都會出一批貨啦

joycon係咪睇唔到仲有幾多電？

分分鐘你聽朝排AEON有2340添

Rock in

應該得一年
好似係港任貨
唔係代理保

有無人收機 唔岩玩 黑機行 有貼有套 2000$跟隻炸彈人俾你

我

聽朝去排下先

我 whatsapp 95148625

收紅藍行貨一部，必須有單

我 2000$

祝好心人身體健康

已hold

Direct buy個男人打來叫我拎機了
仲有一個半鐘收工
利申：聽完佢把聲硬左

電話都公開埋

打過去先

睇慢左就無了

咁快

玩左一日，連gane 2000？

為左低位入真係乜都做得出

二手平幾百是常識吧 隻炸彈人玩到頭都暈個視點

你HOLD左俾我定留電話果位

扺佢贏啦

定hold我先

尋晚已經有巴打接左貨

我 巴打飲唔飲茶

tg felix_yy

個視點可以lock 死既喎

巴打清泉

係咪hold我俾我

高質

我會讚你係好好既老實人
你包既野full set應該近$3000

究竟佢HOLD左俾邊個

有得改視點架 試埋先

個視點有得set固定架

除左視點
其實delay 嚴唔嚴重

Tg收愛 想放既巴打歡迎搵我

係咩 邊度

SETTING 你望下有冇カメラ俾你較

約左十二點放12 switch
冇比人飛機就買返炸彈人

有得較視點

幾錢啊？如果俾人放飛機就放俾我。。我一點收工。。

250

隻Game真係咁唔掂咩

看我貓一拳唔要，你留比我呀。加多300 當請你飲茶呀

我對呢隻game既心理價系$200

體驗多過遊戲性
唔係人人岩

無記錯好似係setting 第三個

我係咪眼花 $5000?

人在支那, NS原價任買

痴左MON貼仲夠膽炒

High撚大左

我200沽左喇
係屋企自己玩 party game好少用得著

可議

遲咗一步添。。我都淨系想體驗下個HD震動

冇飛機放左了

我自己就覺得
Party 玩呢隻兩條友鬥快禁制
不如玩返其他board game
同埋冇人炒熱氣氛 2vs2 個感覺好odd

有冇圖

可能係山頂特別版

過關買

充公

今日試咗下用尿袋叉電，大陸牌子魅X快充版尿袋，20分鐘有10%電，都算滿意。。。

拆左自用唔會充公丫嘛

陣間點半都交收 如果條友冇影通知聲

響邊度交收？我1點放工。。。

荃灣Aeon 重有第二批訂，$2340唔使跟Game, 不過要四月中先有貨

好過食炒

旺角 不過應該唔會飛機我掛

四月中即係仲趕得切孖車呢個高峰

落幾錢訂？

痴撚左線

提下佢啊嘛。。冇覆你咩？

唸起wii果時又係炒到hihi

但聽到第一水又左joycon有問題, 又input delay
搞到我唔知買唔買好

唔提啦 前幾版先deal

有冇人想玩1,2switch
換炸彈人

tg:the_orzzz

12點又要睇下炒價食骨既情況

唔好買

去食下骨

天水圍jj
買game同配備出ssp好定屯門好

老閪都唔深水步 旺角啦

信和咁遠

啱啱發夢喺深水埗買配件
聽到有間鋪頭話下晝有貨返
$2340

邊個要嘅就自己快啲嚟

有無夢見係邊間

細鋪賣正價?

買炸彈人最平咩價位？ 配件包邊間鋪有? 準備去ssp

想問下旺角 Zelda同炸蛋人咩價位有冇貨 太多人懶行

寶源算公道同齊d

有冇夢見係邊間

唔前唔後唔左唔右
去到你自己問佢

利申：發夢

咁你真係發夢
度度都有可能, ssp一定無可能

咁我知邊間

嗱，發夢見佢就係咁講
實際返到貨就唔知道

應該係啦

應該係寶源

2340只係行貨既代名詞
賣幾多係任佢地開
琴日都已經係咁

Thx巴打 同金源同一間野？

頭先聽到有人walkin要買3隻game先得

3隻驚
特價4200

四千五
送兩隻GAME
包配件
抵到爛
點睇

都係等愛算
有冇巴打有愛

btw
見佢好似返咗美版special version zelda
但啲盒凹晒

琴晚已經睇緊你求愛

訂機啦

發情既厹

絲打有愛, 見到你咁講就無搵你了

有無人知點開？
己經打哂附近d怪

連登無絲打你唔好呃我

上Fb group 蝕少少走左佢啦

今日無愛就聽日去訂

無啦聽日我朋友講Aeon佢訂已經last幾部啦

無人接既話我150收呀

有無人行開188知唔知配件包有無返貨

如果得閒去ssp夢遊下囉

未打晒

iFixit: It's the Nintendo Switch Teardown!

同你哋講咗啦
仲話等聽日

下就去夢遊下

訂左啦

炸彈人終於打上聯賽A組

輸送延遲，睇黎真係星期二先玩到

個DOCK夠膽死乜都冇

禮拜一先送到, 禮拜二上飛, 禮拜三到香港, 禮拜四拎貨

玩遲幾日洗死咩

祝好運

乜都冇都算
用普通usb c hub 認唔到果下抵死

淘定d配件先都好

細鋪配件唔係貴

住大埔要訂機 遠到仆街
仲要返工
不過希望遲訂既手足堅決不食炒

費時行啦 番工無乜時間好慘

John Cena Plays Nintendo Switch in Unexpected Places - Switch & Play

大埔達x 冇得訂咩？

我打鬼佬公司ge工,要下個月新一個財政年度先出雙糧

你講呢個？

訂四月拎都唔食炒價

How Many 5 FT Drop Tests Can NINTENDO SWITCH Survive?

達x 3180淨機
不了

尋晚問價個陣起碼有3個人買緊

MicroSd card要買邊隻岩用夠快？

反智

咪撚就係 助長炒風既港豬

大家千祈咪食炒價

炒貴八舊一部都痴線

2430都比多佢

大埔友慘過屎
達x淨機3180
另一間 機+2game 3999

出去訂又極唔方便，又未放假

上reddit睇有人試尿袋
好似暫時得ravpower個隻可以run盡,未來razer隻貴野好似都得
線就anker線都ok
但香港買唔到ravpower
咁唔知買anker powercore用實定係是但買隻小米用住先好呢
(係某個不知名review網有人用anker sleep mode 1hr 4X%)

大埔友表示，我等一切變返正常先買

做得好

飲茶價

旺角全部無行貨現貨
樓上有間水walkin $32xx
宜家去埋深水埗，當做運動

達x個老細 有收4月訂wo 你地唔訂？
利申 訂左

: 三十幾萬

夢境嗰間話賣晒
星期一先有

lihkg手機版icon出唔到 ？

岩岩太古康山有間賣灰色淨機$3380仲要幫佢買多隻game 好彩過番對面Aeon仲有少量灰色訂 問左隨時提早派貨

正價連三骨

嗱，今次一早講咗

岩岩行完ssp
金源1點果時仲排到現貨2340

琴日排左部灰機， 但想要紅藍， 本來想買個紅藍制換落去算， 但係完美主義既我又想要左藍右紅跟返原機咁樣， 有咩辦法

唔記得咗講得灰色
但係已經賣晒

嗱，發夢幾準架

我幫你收左佢加茶錢

無啦瞬間

聽到有的鋪頭開始搭just dance 做骨

唔想冇機打

買xpower最高果隻啦 玩住zelda都仲差到電

日任官網有3色左右joy con散買，不過會貴過一pair 咁買

啱啱見到賣埋最後一部

係點既樣架

幾錢??

巴打等我幫你接收左佢 請埋你飲茶

多謝提供情報

你都係到
可能我見過你

呢嚿真係啃唔落

btw 係邊到禁到入去賣配件個頁

如果用大陸出的尿袋,有無人試過紫米個隻?

剛剛係長沙灣間Aeon重有得訂!!2340一部,可以四月中有得攞

xpower pb15q 四百多少少就有

[/quote

Thanks!

Itrade都收2900一部，水貨收2600，要正價又唔要食骨真係唔洗行

西吹都收

岩岩都係到 見到有清33xx定35xx出機+3game

話明訂應該係公價

我一陣去問下先

有冇邊昌舊骨係薩爾達加炸彈人即狗衝

見有d 巴打 話唔係個個charger 都work. 有無巴打直接比個買邊條線 配咩濕電頭。 全家都係用iPad iPhone 無USB c 線

想問下老任官網訂配件送唔送黎香港？

有冇屯門巴打今日買到現貨?

如果2340我狗衝,絕不食炒

咁重飲茶費

人地轉手比大陸佬，計埋拖工應該大陸佬起碼比成一千蚊茶錢

有無人用HORI隻9H貼？日森的評語話部發熱(著mon/叉電)太耐張貼會自己甩返出來

等巴打覆

無追到post 有冇公佈講過港伏幾時開 ?

訂都要食炒咁狼？

呢度未有人講過

訂完其他野賣貴少少

咁真係要開哂三個acc
總諗住一個acc統一哂 想買隻Snipperclips

真係比我排到
SSP有間4點10部行機正價食三game自選
我揀 炸彈 Zelda 魔界/Just Dance
本來係鋪頭排到4點，宜家老闆派籌
btw勿相認
唸住黎當散步點知皇天不負有心人

頭先問左九龍城吉之島，可以$2340訂
但要4月幾5月先有貨

SethBling 刷新BotW speedrun 新世界記錄: 2:22:47.94

你估定係有消息

正價

濕電用返原裝咪得

痴線...得一隻game值得玩
大家洗唔洗咁心急

好過食炒價

訂就原價機 可能要食骨 老細話要睇代理 你懂的

我估一個星期就回落，又上唔到網，又無多媒體功能，依家衝既咪又係追潮流

心理關口最多2500
多過就免啦
Ssp有間開3900淨機

d舒放3000蚊部都咁多人衝 一星期肯定唔得

same here

香港出名三分鐘熱度

呢個邊到有得買同幾錢

pro同VR仲炒緊

有冇人覺得joy con條手帶好難裝好難拆？

抽插多d

我懷疑抽插到，插落部主機而家好鬆

孖車剛剛好

食咁多game 得Zelda 有興趣

Piago又係淨係有得留電話 d staff連幾時有貨返都唔知

有冇人知ship 唔ship黎香港

無直運 自己用轉運 好似係

Thanks巴打
不過想搵原廠果隻 呢隻驚hit好似賣100內

ssp芒貼$250，痴貼另+50
係唔係正常價？

呢個$98

乜野貼咁貴

9H

咁平係咪188到買？

我都覺得係
過完今個星期先算

二樓驚hit

屌哪星，痴貼要收錢

去第二間啦，睇清楚呀，有的仆街一聽你話痴貼問完價就手快快開張大陸貼俾你

9h俾盡2500yen 唔過$150，自己諗

金源買 自己癡啦

乜嘢人咁貴
$50 黐貼

用轉運，所以散買都幾貴

我傻仔左，本來訂紅藍，驚無貨轉左灰機

唯有係官網買埋pro制個的一次過ship

188 30原來都算合理

呢個價夠你自己買3張試貼3次

唔係個個自己痴到，大過5吋我都唔敢自己痴

ボンバーマン公式 (BOMBERMAN) ✔ @bomberman573
『スーパーボンバーマン Ｒ』 の「ネットでバトル」、およびコントローラ操作での遅延発生を確認しております。 これらの現象について現在、原因調査および対応中です。 お客様にはご不便とご迷惑をおかけしております。 お待たせして申し訳ありませんが、ご理解のほど宜しくお願い申し上げます。

配件去細鋪買啦
平過日本

官方遲早會patch

金源要綁4隻game 先賣

元朗喜利 3900連2 game

可唔可以講下轉運點搞

點解咁多人都知俯茶點解

淘大 4500 連薩爾達+just dance+任揀一驚

嘩

做咩

4

有冇人有玩just dance覺得點???

順綷問問
利：ubi hater

佢綁 三隻我都諗到買乜 ， 4隻真係on9

just dance

琴日仲見佢同人講
"我都好想放俾你
得番D貨係訂左既
唔知幾時番貨"

所以我話過埋尼個星期六日先算
佢岩岩勁客氣

過多一個星期 老任應該返貨 ， 到時再買

旺角3300連一隻12 switch
貴到瀨屎
但我都係叫女女買左

想問下雙打係咪要買多個手制

如果日水 部機 menu有冇set English?? 日文唔識睇
game又有冇得set?

一部機可以雙打架喇

睇下咩game
但通常佢部機左右制已經當兩個

自己google 下日本代運

大約就係你係佢地到注冊左，佢會俾個日本地址你，你係日本網站買野個時就填個個日本地址，件貨送到個倉代運就會叫你比運費寄來香港

我自己用開順豐，貴但係快同未試過甩拖

我都覺

反而覺得佢插主機個位好鬆
雖然知係佢特色 但有陣時換game就已經鬆左

我用開buy n ship
都ok

換game都鬆
點鬆法

到時再炒
三千幾都有人狗衝我都炒鳥

我用開果間廿蚊磅

係
睇個貨量並唔算多
都睇怕唯持2-3個月炒風

屌香港地真係乜撚都炒

就黎落街食碗譚仔都有得炒

買左just dance 同 炸彈人 屋企人玩得好開心

鬼叫買家乜都衝左先唔理咩價

唔通我都要訂,仲諗住4月中就會有正價行周街賣

頭先見只係要三隻

請問你用邊間？ btw thanks 各位

綠色果間, 只係遲過tenso一兩日但平成倍有多
唔講咁多

早買早享受 遲買點止平幾舊
等佢出mario kart先再買

請問 zelda 特別版 美水同日水咩價位
美水個套

孖車一出實炒到飛起

我都唔知原來咁受歡迎

願打願挨

係咪觀望價岩就入市
屌睇股價咁

Fb炒賣 group好撚多人肯食炒

等得就訂

水貨偷跑=暗盤價

原來你去左拎機
玩得開心D

個套唔差wo

聽日一定會好天既

都完全唔明點解咁撚心急要買

日本無人搶-vs-香港/

所以已訂

其實睇討論game 果度人氣不如機身

反差好大

一篇又話日本有貨
一篇又話日本缺貨唔知幾時有貨

太少game

我覺得可以喎，原來要符號一樣先插入去，和抽出來要拉開下面白色嘢先抽出來

香港任豚特別多

GAY都冇講乜驚

4月中買唔到就搶機玩

1001

機價係咪炒價？

而家d寫手真係好做

叫佢去日本買部返黎賺

青沼：其實我們任天堂給這次《薩爾達》的風格定義為“開放空間（Open Air）※”，今天就還是使用“開放世界”這個名詞吧。但您能這麼說我很開心。

※Open Air是任天堂這次新作薩爾達中的一個概念，它來自於手繪的美術風格，也包括了其中的音樂等等內容。就遊戲類型來說，這要比一般的開放世界更加廣闊。青沼說，”這種畫面風格同時兼備了真實感，和在廣闊時間中容易找到東西這兩種特性，另外，也是我們設計者們比較擅長的繪畫方式（笑）。“

根本冇game
咪買比班狗賺啦

唔想食骨

399

今日可以交收全新

Tg：bigdiuf

早d講嘛 岩岩買左

收炸彈人骨 有意pm

係囉係囉
明明第一水d game 除左炸彈人真係冇乜人會狗衝去買

垃圾zelda今集換主角，搞到唔知似乜柒

秋葉原,.

12 3200yen

我D距 買正價機要食3骨 而且食埋配件 pro制 分分鐘貴X過部機